[箍牙撚入] 有冇人喺dr. smile箍隱適美？

準備箍牙，見dr. smile平啲，35000起跳包retainer一pair,
但咁平會唔會有伏？

利申 有搵另一間貴啲嘅準備做consultation

我都想知做鋼箍手勢好唔好
佢三萬八全包好吸引

推一下先